JS Test work: Phone Book

[Click](https://i.imgur.com/z66LQJn.png)


Сделать на JS адресную книгу с 4 полями - телефон, ФИО, электронная почта, адрес.
Адресная книга должна уметь:
1.	Показать все записи;
2.	добавить новую запись;
3.	редактировать любую запись;
4.	удалить любую запись. 

Требования по проекту:
1.	использовать чистый JS без библиотек и фреймворков;
2.	чистый html или bootstrap. 

Дополнительно (не обязательно, можете реализовать любые пункты):
1.	Сделать сортировку по полям в таблице при клике на имя поля; 
2.	сохранять адресную книгу в local storage; 
3.	валидация полей;
4.	сделать поиск по любому полю.
